開燈做愛「8大優點」！！！！

國際中心／綜合報導

做愛究竟該開燈還是關燈，一直以來都是許多情侶爭論的重點；過去曾有項調查發現，男生比女生較喜歡開燈做愛，因為視野開闊，覽盡燈下春色；然而在黑暗中做愛，則能讓人感到刺激與神秘感，摸黑探索彼此身體多麼讓人興奮。

紐約性治療師Ian Kerner博士則說：「在做愛時若看不清楚對方身體，將錯失很大的感官刺激。」對此，國外網站《Women's Health》就列出「開燈做愛的8個好處」，說不定能讓你就此改變心意。

1.不分晝夜隨時都能做愛

如果認為兩人的性愛是「見不得光」的事，那就代表你被限定在無光的黑夜，不能想做就做，享受美好的「晨砲」。只要你習慣了開燈做愛，漸漸能適應看見彼此赤裸的身體，之後就能將性愛時間擴展到白天，享受不分時間、地點的性愛時光。

2.再也沒藉口說不小心「戳錯洞」

有時想從後面來，但在黑夜中被「突擊」可就不好了！打開燈嘿咻後，另一半再也沒有藉口說是不小心將小弟弟戳進你的屁股裡，他的一舉一動，都看得清清楚楚。

3.向對方展現健身成果

運動時穿著緊身瑜珈褲，臀部曲線已經夠迷人了，何不趁著這個時刻，將努力健身的成果大大方方呈現在愛人面前？

4.就像在欣賞免費A片

摸黑做愛感覺很棒，但卻看不見兩人的姿態。視著開燈在鏡子前愛愛，好好欣賞鏡中的正陶醉的自己，也能用挑逗的眼神和肢體勾引另一半。身體交纏的畫面讓人慾望更高漲。

5.可以看見他高潮

很多人會追求高潮那刻的身心靈放空，看到對方高潮時的模樣，能增加親密感，所以為什麼不把燈打開，毫無保留的讓另一半看見自己在性愛中的情緒波動，也能看到他興奮臉紅的模樣。

6.能避免受傷

尤其是當兩人都喝了酒，若又不開燈很難確保會不會受傷；又或著因為性器「對不準」，而出現陰莖挫傷、腰部扭傷或是陰道出血等等，應該沒有人想要愛愛到一半還狼狽就醫吧？

7.他能看清楚與你的一切
前戲能透過口頭指導，你能向對方表明你希望他怎麼做；但性器交合需要男生用眼睛看，絕對不能只「憑感覺」，打開燈才能看得清楚，否則一不小心就會弄疼你。

8.你會覺得自己像個小壞蛋

當燈光聚集在自己赤裸的身上，彷彿打開你的性愛開關，你會開始主宰自己的性生活，在過程中呈現最真實的模樣；不再扭扭捏捏，甚至會主動探索或想辦法讓自己高潮，讓激情更上一層樓。

678？

留名等睇話打丁一定要開燈

開燈和肥婆做愛「8大優點」

1.不分晝夜隨時都能做愛
只要你習慣了開燈做愛，漸漸能適應看見彼此赤裸的身體，之後就能將性愛時間擴展到白天，享受不分時間、地點的性愛時光。
(即係話習慣左開燈做愛，你就可以同肥婆係公眾場所露出，俾埋其他人欣賞)

2.再也沒藉口說不小心「戳錯洞」
如果肥婆想佢另一半從後面來，咁個另一半就無藉口因為睇唔清楚而又入錯個閪，咁個肥婆既另一半就可以享受到俾脂肪大腸包圍既感覺

3.向對方展現豐滿身材
肥婆可以向另一半展示一身「豐滿」既身材

4.就像在欣賞免費A片
肥婆睇住自己俾型男屌。嗚，爽啊

5.可以看見他高潮
肥婆既另一半可以欣賞肥婆高潮時全身既肥肉搖來搖去

6.能避免受傷
費事俾個肥婆唔小心太大力捉撚住你條J / 係肥婆想轉身玩女上男下壓住你時可以扎行馬時，做好準備，避免受傷

7.他能看清楚與你的一切
但性器交合需要男生用眼睛看，絕對不能只「憑感覺」，打開燈才能看得清楚
呢句講得好好，避免唔小心插左入肥肉入面，又整痛自己又整痛人地

8.你會覺得自己像個小壞蛋
當燈光聚集在自己赤裸的身上，彷彿打開你的性愛開關，你會開始主宰自己的性生活，在過程中呈現最真實的模樣；不再扭扭捏捏，甚至會主動探索或想辦法讓自己高潮，讓激情更上一層樓。
即係肥婆可以反客為主，唔洗收埋收埋自己，成個壓住你又騎又搖，展示自己最野性一面

氹女文

男朋友好靚仔
開燈完全係視覺享受

你個名

巴打，我都覺

女朋友樣靚身材正
唔開燈搞真係唔得